[Audit JJ] 聽日去見second tier有咩要準備?

fg job

邊間？

7*24